大阪必食拉面

第一次去日本
之前追過post
好似一定要食金龍

上黎問冇用架
呢到間間都有人踩有人屌架

濃度8

金龍難食到仆街

是但食

好啦
搞撚完笑啦

麵/麪

金龍

好正